【防煙】簡單講下防毒面具

以下非專業知識只係咁多日以來既小經驗
有錯就插

防毒面具嚟講香港基本上可以搵到下面幾種
6800>7500>6500>3200
(有錯求指出)

全面罩雙防毒面具:
6800:防護力max但係好撚熱，價錢極高1000樓上走唔甩。
(其實唔介意既可以試下淘寶，平好多好似300-400有交易，但係我未試過，亦都唔擔保可以運到落香港)

雙罐式半面罩防毒口罩:
7500:材料好啲襟用啲，價錢250左右，我用緊呢隻。

6500:學生哥最好選擇，價錢150左右。

單罐式半面罩防毒口罩:

3200(唔推薦):叫做好過冇，因為個濾罐廢好多而且一扯就會俾人扯甩，價錢80左右。

而上面講既6800/7500/6500濾嘴係通用既

雙罐式濾嘴:60926>p100濾棉>6006>其他
(6000系列濾罐好似可以加濾棉有冇巴打試下)

單罐式濾嘴:唔清楚

另外強烈建議大家買啲防霧產品防眼罩起霧
琴日我見迪卡農有隻防霧筆30-40一支
仲有咩地方有啲類似既野

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

隔離post
[重要] 輕鬆對付催淚彈方法

見到有個個巴打post左張價錢表出嚟
我係參考一啲網店既資料
請小心

推

其實防毒面具隔唔隔到味架?

感謝巴打
幫推

個人意見叫做好過冇
始終3m隨街買到唔係啲專業軍用野
但係如果你唔係對個頭埋粒彈到就應該防到
見到有其他巴打話3200都防到煙
最重要最重要係個面罩要貼得夠實
如果貼得夠實話唔定n95都夠做

我冇野講

你有野講

我唔係講緊催淚，我意思係臭豆腐個種

屌你咩
緊係隔到

sor9ry囉，我諗緊鯡魚罐頭玩唔玩得啫

隊友中伏嘅機會應該大啲

見字請回覆
好人一世平安🙏

我無野講

我冇嘢講

我無嘢講

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

如果冇6006
係咪買6001？？？

買6003

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

呢個重要
推

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

Y no one push?

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

我冇野講我要見律師我唔開手機我要打電話

除咗迪卡儂仲有邊有得買

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

所有豬嘴既出氣入氣都會有
戴之前做吸氣測試

8:16

運動用品店應該都會有
多數會擺埋落泳鏡個架到

覆錯人

點睇6502ql

望落其實幾方便